
                      Me encanto. Me gusta como a personajes como Caleb o Peter le dan mucho mas protagonismo en la película, algo que no me gusto del libro. Me gusto la empatia entre Tris y Caleb y como solucionaron sus diferencias. Cuatro y su madre, me gisto muchisimo mas su conexion de familia. Y claramente Tris y Cuatro nos dan mas momentos de amor verdader.
 Los nuevos personajes son interesanten y se que dará mucho mas de ellos en la siguiente película. Los efectos estuvieron asombrosos, nada parecido a lo que vemos hoy en día.
Como siempre Tris siendo tan valiente.
En fin que gran película!
        
            